認真一問，關於公眾地方自潰

其實有咩問題，假如我既精液係接觸唔到對方，亦無傷害到對方，點解係犯法？

露械+公眾地方行為不檢

切勿以身試法

其實假如我放隻手入去，都算不檢？

樓主試吓咪知

單news

試咗先算啦
以前喺大學基本上每一個地方我都試過打飛機或者搞嘢

公眾地方行為不檢呢條
其實好百搭,你比人見到做奇怪野令人不安
都可以用呢條告你,睇下個官點判

55

都幾on9, d 女人真係咩都做得出

其實有時都唔知d罪有咩分別
好似百搭咁
破壞公眾體統
行為不檢
遊盪

關女人咩事？ 入唔入罪係睇官點判

最癲試過喺 巴士打j

單新聞，係個女人走去搵職員報警

破壞公眾體統最高7年
遊蕩最高2年
行為不檢最高1年
睇下律政司想點煮你,行為嚴重就愈高

咪就係囉，既然有犯法既嫌疑，報警係任何人既責任黎

繼續

喇，伸隻手入去，有咩傷害到事主先

但媽媽餵奶就得﹐因為bb 食野天公地道

咪講左，比人見到做奇怪野令人不安就構成嫌疑，入唔入罪睇官判囉
你明唔明，佢有犯罪嫌疑啊，報警點會有問題 唔洗傷害到當事人架

你影就唔岩
法律

女人

浪費公帑。 搵野黎搞

公民責任，你應該唔明

喇，假如呢單case, 係女人自摸，你估會唔會有男人報警